中大精神餐有乜問題🙄

咪又係學生餐一個

屌 打錯 精英餐

係精神既